\documentclass[14pt,a4paper]{extarticle}
\usepackage{announcement}

\department{Х-3}
\secretary{Привалов А.А.}
\headofdepartment{Невструев Я.П.}
\team{Привалов, Невструев, Хунта, Камноедов, Ойра-ойра, Корнеев}

\dateplace{1 апреля 2019 г.}
\timeplace{вторник, 14:15, ауд. 666}

\content{
\thema{О штатном расписании и учебной нагрузке на 2019/2020 год.}
\dictor{Докладывает: зав. каф. Невструев Я.П.}
\thema{О готовности студентов к экзаменационной сессии.}
\dictor{Докладывают: кураторы.}
\thema{Утверждение экзаменационных билетов.}
\dictor{Докладывают: преподаватели.}

\thema{Разное.}

\thema{Доклад инженера Привалова А.А. по диссертационной работе.}
\dictor{Готовит: профессор Хунта К.Х.}
}


\begin{document}

% Здесь перечисляются необходимое количество объявлений и протоколов
\announce
\announce

\protocol

\end{document}